{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041017",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151961?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 피제이 명동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能であり、チェックアウトは午前12時までです。朝食は3階P&Jレストランで7時から10時まで提供されます。朝食はバイキング形式で進められ、成人は22,000ウォン、小児は14,000ウォンで利用することができます。部隊施設ではコインランドリー、フィットネス施設、ビジネスセンターがあり、利用時間はそれぞれ07:00から24:00、08:00から22:00、そして24時間運営されます。駐車は宿泊客の場合客室党1代無料で利用することができ、駐車場が満車の場合、乙支ツインタワー駐車場を利用しなければなりません。駐車料はホテルで支払わなければなりません。掃除の政策によって使い捨ての歯ブラシと歯磨きセットは提供せず、コイン洗濯設備とインターネットは利用可能です。一部客室にはバルコニーがないでき、追加費用は現場で決済しなければなりません。キャンセルの規定は宿泊に3日前から当日までは1泊宿泊料が100%賦課され、4日前23:59までは無料予約取り消しお願いします。当日のキャンセルや庄時には1泊宿泊料が100%賦課されます。万19歳未満の未成年者は保護者なしに宿泊が不可能です。以上入室利用案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能であり、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は3階P＆Jレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は7時から10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の形式はどのようになっていますか？",
            "answer": "朝食はバイキング形式で進められます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "成人は22,000ウォン、小児は14,000ウォンで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "部隊施設ではコインランドリー、フィットネス施設、ビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "コインランドリーの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コインランドリーは07:00から24:00まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "フィットネス施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネス施設は08:00から22:00まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビジネスセンターは24時間運営されています。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのように利用できますか？",
            "answer": "駐車は宿泊客の場合客室党1代無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どこに駐車しなければなりませんか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合、乙支ツインタワー駐車場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどのように支払う必要がありますか？",
            "answer": "駐車料金はホテルで支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "使い捨ての歯ブラシと歯磨きセットは提供されますか？",
            "answer": "使い捨ての歯ブラシと歯磨きセットは提供されません。"
        },
        {
            "question": "コイン洗濯設備とインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、コイン洗濯設備とインターネットは利用できます。"
        },
        {
            "question": "全ての客室にバルコニーがありますか？",
            "answer": "一部の客室にはバルコニーがありません。"
        },
        {
            "question": "バルコニーを利用する場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加費用は現場で決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊に3日前から当日までは1泊宿泊料が100%賦課され、4日前23:59までは無料予約取り消しお願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "万19歳未満の未成年者は保護者なしに宿泊が不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 662
    }
}